［開定先］CPNG苦主區

翻唔翻到身就睇今晚

校左鬧鐘未

孖埋坐定定

空蒼派弟子召集
就係今晚 今晚我地終於可以all in入場

不問價allin 起身就睇樓！

幾點有得allin

越高越好！

點撚解係苦主區

連燈

今晚孖撚爆佢，唔過夜希望執下石仔

幾點可以買?

如果冇記錯 1:30

如果一開80仲追唔追

尋日支牛rlbx好似得個睇 希望今日生生性性

準備all in佢老母！

仲以為開市會係由40$開始升上去

一定無可能啦 應該開70-80

有人話暗盤150....

係唔係可以過左頭兩日高峰期先入市 想SH

咩甘勁？

食屎啦你

［十倍股］CPNG 討論區

炒完個浪再入返SH

新手有冇人知邊度有得睇暗盤價同埋係咪真係01:30先開盤

依家bid緊 61蚊

Short頭兩日咪得囉

邊到有得睇

好心留一句
長遠唔睇好
上年營業額咁高都係大蝕錢中
畀人話黑心企業一年又死五個人佢哋啲"私人"勞工合同可能會畀韓國政府出手ban
除非佢轉營做埋AI/Big Data service
否則見唔到佢哋有方法提升Margin

利申：住咗韓國六年

Bbo 已到64-66

70有就有 無就算了

大家係咪All in

開左

應該已經有唔少苦主

62.2 訓覺

64.4入左少少

入了50股

入左, 一開始竟然會跌

一齊做苦主

好多沽

搶貨搶能到

屌, 應該好多人搶貨, 但個價就跌...

蟹撚到

我就覺得佢似非洲雞jmia玩法一樣

一個月後跌左先執平貨

大戶散緊貨

搶貨點會愈搶愈低

已做苦主

牙RAINS 又撚手足....

佢咪話左唔好第一日衝入去lor

佢自己都戴左頭盔一上市唔買住

太貴
1000億鎂市值
有盈利都未值呢個價啦
何況仲係虧損

笑撚死，成班傻鳩唔知頭唔知路
以為好似港女IPO咁去高追

一開就成千市值 就唔入了 貴

又唔係咁睇既
用PS ratio睇其實唔算貴

貴過百度 Jd 市值
講真 35蚊就合理

如果睇ps 同樣電商買JD la 又賺錢

起身啦 渣都冇啦

咁樣插法
見到都唔開胃

已放 等佢要完先

震*

勇士

Set左58放買咩輸咩

上緊

放到咪算好

轉頭上返62 左一巴右一巴

62買
53放
一放就好似想升番

希望ark有入貨

無啊

$52

成班傻鳩

美團13 億人市場， 就覺2 萬億市值貴。
韓國幾多人呀

SET50入左

再入

50.5 in-ed...

你回來你不回來 儘管天蹋下來